6-7k list求評

本身有隻500gb ssd
同埋想問依家係咪買rx5700 xt最抵屌？

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,090

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x Sapphire Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,472

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

cpu > 3600
mb > b450
case換過隻
DP301M垃圾黎

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x Sapphire Radeon™ RX 5700 8GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec NX Series NX400 Tempered Glass RGB Gaming ATX Case
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,385

咁樣呢？

Rx 5700 xt先啱
㩒錯

轉3500x，你都係攞嚟打機咋嘛，6核6線程夠

散熱呢

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x Sapphire Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec NX Series NX400 Tempered Glass RGB Gaming ATX Case
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,346

底板同case用呢隻ok?

火牛唔差在去到650W啦襟啲

Case係咪呢隻ok?
同埋散熱用返晒原裝就ok?

OK嘅，個人唔鐘意啲RGB咁解，散熱冇問題嘅

唔該晒ching

最後決定

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x Sapphire Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,199

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Antec DP501 RGB Tempered Glass ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,416

想問埋係咪夠推144hz 1080p?

依家D game 8gb ram好似有D勉強喎

2 x 8gb

夠突

你揀果個gpu好似係公版

公版信仰 散熱垃圾但用料上成

好似係散熱差？

轉呢個會好啲

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Antec DP501 RGB Tempered Glass ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,567